搵612人道基金定係搵抗武漢肺炎基金好

假如如果有手足因為反對搞隔離營
抗議警察濫用醫療資源既示威比人拉左
應該拉邊個基金幫我手

純粹問下,無分化意圖

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月15日絕食者苦行禮賓府

「文宣」

意見及舉報：

你嗰初心梗係無變啦
因為由頭到尾你都係想食人血饅頭推手足去死

咪撚再出呢啲狙擊post唔該
完全係捉鬼同因人廢言既極致

thanks巴打

你知唔知呢條撚樣害左幾多手足推左幾多手足去死